機場文宣國際組入一入嚟 越南文版文宣有錯

麻煩推到有人入

Phản đối sân bay 意思係反對機場
正確越南寫法係
Biểu tình sân bay

pish

完全撤回逃犯條例越文係
rút dự luật dẫn độ hoàn toàn

有無人畀英文我
我可以叫越南同事幫我譯靚佢

唔係分化
篇嘢好google translate

篇嘢好google translate

推

自推
香港反對逃犯條例事件簿

正常港人無邊個會識譯

光復香港 時代革命

支持

我越文ielts 7.0

整篇英文source嚟
我睇下同事譯唔譯到
唔好太長

你係咪firm譯到
有越南同事一定佢譯好啲
如果搵唔到就我嚟

Biểu tình sân bay 機場抗議
1. Rút dự luật dẫn độ hoàn toàn
完全撤回逃犯條例
2. Rút lại cuộc biểu tình ngày 12 tháng 6 là một cuộc bạo loạn
撤回6月12號遊行暴動講法
3. Thu hồi truy tố và thả người biểu tình bị bắt
撤銷起訴同釋放所有被捕者
4. Thành lập một ủy ban điều tra độc lập để điều tra kỹ lưỡng tất cả các sự kiện
成立獨立調查委員會調查

推比文宣組

唔該

推到機場有人知

5. Thực hiện phổ thông đầu phiếu ngay lập tức
立即普選

佢越南人嚟應該得
一係我拎你嗰篇畀佢睇下佢 有咩意見？

釋放變咗解放
利申: 唔識越南文

Push

解放示威者
變咗攻佔巴士底

好

越南同事表示唔明第二
其他都明

越南同事淨係明要選舉 唔明成句

可唔可以比原文我 我譯完放上黎

連登仔連越南文都識

5. bầu lại Hội đồng Lập pháp ngay lập tức bằng phổ thông đầu phiếu

咁明唔明

我諗佢地係因為唔知咩事所以唔明咩意思

Đừng nói cuộc biểu tình ngày 12 tháng 6 là một cuộc bạo loạn

咁會唔會明啲，快問

問左越南friend, 最簡單一句：

Tự do cho Hong Kong
Free Hong Kong

你問台灣人立即普選佢都要諗諗先明
咁引伸一個問題
唔該翻譯做各國版本都加少少解釋
唔係好難明

Tự do 係自由
冇包括普選

push

yes only freedom
我d 越南fd 英文唔太勁，問簡單就算

5. bầu lại Hội đồng Lập pháp ngay lập tức bằng phổ thông đầu phiếu

問佢呢句明唔明

Good
可以呢句

1. Rút dự luật dẫn độ hoàn toàn
完全撤回逃犯條例
2. Đừng nói cuộc biểu tình ngày 12 tháng 6 là một cuộc bạo loạn
撤回6月12號遊行暴動講法
3. Thu hồi truy tố và thả người biểu tình bị bắt
撤銷起訴同釋放所有被捕者
4. Thành lập một ủy ban điều tra độc lập để điều tra kỹ lưỡng tất cả các sự kiện
成立獨立調查委員會

而家仲差立即雙普選未譯

5. bầu lại Hội đồng Lập pháp ngay lập tức bằng phổ thông đầu phiếu

快問越南朋友問佢呢句明唔明

點解會有人識越文

我越南朋友話明 Grammar 對 , 你意思立刻立法會普選， 對？

越南同事話第二句要改做
Ngừng gọi cuộc biểu tình ngày 12/6 là một cuộc bạo loạn

係

Good jobs,bros
我另外等緊泰國朋友覆 , 諗住check 吓泰文translate 可能開個泰文post

1. Rút dự luật dẫn độ hoàn toàn
完全撤回逃犯條例
2. Ngừng nói cuộc biểu tình ngày 12 tháng 6 là một cuộc bạo loạn
撤回6月12號遊行暴動講法
3. Thu hồi truy tố và thả người biểu tình bị bắt
撤銷起訴同釋放所有被捕者
4. Thành lập một ủy ban điều tra độc lập để điều tra kỹ lưỡng tất cả các sự kiện
成立獨立調查委員會
5. Bầu lại quốc hội Hồng Kông ngay lập tức bằng phổ thông đầu phiếu
立即普選立法會

有冇問題
另外多謝各位意見

十五分鐘内冇問題會開過個post同文宣講

5. Yêu cầu tiến hành bỏ phiếu phổ thông để bầu lại Đặc khu trưởng

覺得點

5. bầu lại Hội đồng Lập pháp ngay lập tức bằng phổ thông đầu phiếu

Sorry plz ignore this paste wrong

我越南fd 睇得明 太致上Grammar correct

好奇一問 你係自學? 坊間唔覺有呢樣課程

係，我major同語言完全冇關

我用quốc hội 主要係驚佢哋唔明立法會係咩

push push

想請問點樣自學 有冇推介書?

坊間課程9成廢
你搵youtube大把有得你學
書都有用可以幫你記詞語

2. Ngừng gọi cuộc biểu tình ngày 12/6 là một cuộc bạo loạn

Noi is say
Goi is call

So my vietnamese colleague suggests us changing it to goi

My fd is 100% sure

我朋友 微調左point 1 and 5, 大家睇吓， 但不要太執著100% grammar, 大致意思 越南人應該明白：
1. Rút hoàn toàn dự luật dẫn độ

2. Ngừng nói cuộc biểu tình ngày 12 tháng 6 là một cuộc bạo loạn

3. Thu hồi truy tố và thả người biểu tình bị bắt

4. Thành lập một ủy ban điều tra độc lập để điều tra kỹ lưỡng tất cả các sự kiện

5. Bầu lại quốc hội Hồng Kông ngay lập tức bằng quyền bầu cử phổ thông

搵人舉牌叫旅客開airdrop
用＂Safety Alert in Hong Kong＂做主題
在場既人airdrop英文文宣呀

巴打辛苦了

越南同事話好支持我地
佢好鍾意香港

唔該晒你哋

push，改好我post上zalo

已放Zalo !!!!

幫推

人在外地只有呢d嘢幫到手
真係垃撚圾

你喺邊

放張圖定文字? 係咪話張圖係錯

原本連登張圖錯

Biểu tình sân bay 機場抗議

1. Rút dự luật dẫn độ hoàn toàn
完全撤回逃犯條例
2. Ngừng gọi cuộc biểu tình ngày 12 tháng 6 là một cuộc bạo loạn
撤回6月12號遊行暴動講法
3. Thu hồi truy tố và thả người biểu tình bị bắt
撤銷起訴同釋放所有被捕者
4. Thành lập một ủy ban điều tra độc lập để điều tra kỹ lưỡng tất cả các sự kiện
成立獨立調查委員會
5. Bầu lại quốc hội Hồng Kông ngay lập tức bằng phổ thông đầu phiếu
立即普選立法會

五大訴求 (fact checked by my 2 Vietnamese university student friends )
1. Rút hoàn toàn dự luật dẫn độ

2. Ngừng nói cuộc biểu tình ngày 12 tháng 6 là một cuộc bạo loạn

3. Thu hồi truy tố và thả người biểu tình bị bắt

4. Thành lập ủy ban điều tra độc lập để điều tra kỹ lưỡng tất cả các sự kiện

5. Bầu lại quốc hội Hồng Kông ngay lập tức bằng phổ thông đầu phiếu

推到完場